（中国夢）中方軍人娶日本女俘虜 27年後成億萬富翁

因為戰爭而萌芽的愛情！第二次世界大戰時，中國老兵劉運達是遠征軍連長，當時中國擊敗日本軍隊，俘獲14個日本人，包括擔任護理師的19歲大宮靜子。沒想到劉運達和大宮靜子最後竟結了婚，還意外獲得價值上百億元的家產。

據《搜狐新聞》報導，1945年，當時日本處於戰爭的弱勢方，中國擊潰了當時的一支日軍，19歲的大宮靜子成了俘虜。當時連長劉運達接到上級的命令，必須處死這些俘虜，但他看到年輕的大宮靜子不忍下手，便以部隊需要醫護人員為由，向上級請示免除大宮靜子的死刑，上級也同意了。

由於部隊需要用漢語交流，劉運達一直細心教導大宮靜子漢語，生活上也格外照顧大宮靜子，起初大宮靜子對眼前這個男人還是有所畏懼的，不過隨著日子一天天過去，她看見劉運達有顆溫柔的心，兩人漸漸產生情愫。

最後，兩人有情人終成眷屬，不僅結婚生子，大宮靜子還改名「莫元慧」。夫妻倆在中國生活了27年，直到中日關係恢復後，大宮靜子的爸爸已是個身價百億的富豪，在得知自己的女兒還活著後，將女兒、女婿都接到日本，繼承家產，在父親死後，大宮靜子將公司交給了兒子管理。

個名真係無改錯，叫劉運達

又有運又發達

惡墮本

個日本人連姓都改埋

唔姓劉改姓莫

莫讀音同大宮嘅讀音大纜都扯唔埋（好似係）

content farm 出品

處死平民俘虜。。唔係犯國際法咩。。

上級

屌你自私食

呢頭殺人，嗰頭又攪人個女，最後食埋副家產

正終 又食又拎

content farm 出品
content farm 出品
content farm 出品

咁都要佢好人 有顆善良的心 不忍殺人 又無虐待戰俘 先把握到機會既

屌，韓戰夠推國軍戰俘上戰場啦
支那狗有咩法理原則可言

完全係h漫劇情

我估係女間諜

真 比著正常軍人都好難忍手唔姦19歲敵方女人

處死平民俘虜

邊個知

佢好彩啦，國軍老婆又日本人，唔洗俾推上朝鮮送死又洗俾人批鬥鬥死

日本上百億元家產

其實劉運達佢自己都係抗日軍官，仲可以免除敵軍死刑，佢本身都係紅色權貴,位高權重

成百億，果個年代冇幾多間日本公司有咁大規模，點解唔開名？

我入到嚟

算唔算順利二次投胎

娶日本妹文革都冇俾人鬥死真係好好彩

係咪堅料

據《搜狐新聞》報導，

全稿完

好心少啲性幻想啦

假, 大陸閪作文都衰過人,

中國遠征軍係國軍,國共內戰戰敗好多走咗去金三角, 有d走咗去台灣香港, 留喺大陸啊嗰d都受中共迫害, 伸娶日本妹咁爽?

結婚師

斯德哥爾摩症候群

日本女俘虜與中國軍人結婚，戰後日本女子回國後證實患上斯德哥爾摩後群症

國際法有用既話，日本侵華直頭唔會發生

咪鳩噏啦紅色權貴
國軍又唔係解放軍 點上位

中（華民）國版李嘉誠

以前打杖講國際法
佢地歐美都唔撚得閒啦仲講乜春國際法

笑話,你諗下蘇聯同盟軍對德國人做過d咩

斯德哥爾摩後群

外國人入籍日本都要改日本名

係中日衝突 雙方大打鬥

如果移民去日本改用豐臣

真
嗰陣就算你傷到殘廢都會走落香港
點會留喺支那仲要頂到咁耐

據《搜狐新聞》報導

Block 孔雀大師

0分重作

大陸佬識玩，借機食埋條19歲日本妹，最後仲有大獎

漢奸衰圓必